夾Spotify family plan

有冇人要夾Spotify family plan可以收留我

幾十蚊都比唔起 香港人

網絡王傑 伍乞衣

買咗一年啦

屌我都冇friend 用，上星期喺carousell 同人買左一年plan， 叫做平d